https://www.dozarplati.info/
Как можно использовать кредитную карту?
Перед тем, как начинать выбор кредитки и ее активное использование клиент должен отчетливо понимать, что он получит в случае наличия карты и для каких целей она ему нужна:

возможность использовать деньги до зарплаты;
купить телефон в кредит или любую другую технику;
с помощью кредитки можно рассчитываться во время пребывания за границей;
кредитка поможет даже заработать, если уметь правильно пользоваться ею.
Если вы уже нашли для себя ответ, что хотите получить от кредитки, оформить её быстро и без проблем можно с помощью сайта. Вам предложат все доступные варианты под ваши требования, таким образом, подбор станет более простым и понятным.  Самостоятельной выбор займет больше времени на поиск всей необходимой информации, в потоке которой легко потеряться и совершить ошибку
Когда не хватает денег до зарплаты
Особенно удобно пользоваться кредиткой в повседневной жизни для покрытия небольших расходов. Кредит в этом случае проигрывает, ведь деньги с карточки можно использовать частями, и только в случае возникновения острой необходимости. Кредитный лимит можно и не затрагивать, оплачивая собственными деньгами. Однако его наличие придает уверенности, что в случае экстренной ситуации деньги есть. Очень удобно взять небольшую суму, потом в день зарплаты ее вернуть и не платить процент. С кредитом так не получится, процент все равно будет насчитан. Деньги с кредитки в рамках льготного периода используются бесплатно, процентная ставка не превышает 0,01%. Так что вы еще и заработаете. Но есть существенный нюанс, комиссию с вас не снимут, только если вы будете пользоваться картой, а не наличкой. Снимать деньги невыгодно, ведь получить наличку без комиссии с кредитной карты невозможно. Даже, если вы снимаете свою зарплату, придется платить, только в случае с кредитными деньгами этот процент гораздо больше. При переводах на другие карточки также снимается комиссия. Допустим, комиссия 4%. Тогда с каждой тысячи вы платите 40 гривен. А это уже 48% годовых и только, если платить вовремя. Для экономии используйте карты, которые позволяют получить наличку с меньшей комиссией. Совсем не платить не выйдет, ведь снятие налички к льготному периоду отношения не имеет, но хотя бы сэкономить получится. Важно быстро возвращать деньги, чтобы не пришлось оплачивать штраф.

Что нужно знать, чтобы купить телефон в кредит и не ошибиться?
Сама возможность купить iPhone в кредит, да и не только телефон, что угодно, звучит привлекательно. Опасность в том, что вы тратите деньги, которых у вас нет. И не надо полагаться только на то, что сумма ежемесячного платежа небольшая, даже эти деньги нужно найти, чтобы вовремя платить. Просрочите платеж, заплатите штраф и погрязнете в долгах. Поэтому прежде, чем пользоваться такой возможностью, ответьте на вопросы:

где я найду деньги, чтобы оплатить счет каждый месяц;
какую сумму переплачу впоследствии.
У вас есть ответ на первый вопрос, тогда выход – найти карту, предоставляющую беспроцентную рассрочку. Такую возможность предоставляет «Альфа банк» и «Приват банк». В первом услуга называется рассрочка, во втором – оплата частями. При наличии карты «Привата» проще всего выбирать товар для оплаты частями с помощью «Приватмаркета». Срок зависит от договоренности с продавцом сотрудников этого банка. «Альфа» предоставляет рассрочку в зависимости от суммы. Избежать комиссии можно при своевременном платеже определенной суммы каждый месяц. Чтобы не допустить просрочек ставить деньги на счет за несколько дней, ведь обработка платежей в «Альфа банке» происходит дольше. Да и для работы с другими банками такая привычка будет полезна, ведь кредитные карты и хорошие условия предоставляют не только два перечисленных банка. Если карта не поддерживает функцию рассрочки, а платить вы планируете долго, лучше вообще не использовать кредитный лимит, он удобен только при оплате до окончания льготного периода. В противном случае сумма годовых процентов может достигать даже 100% годовых. Идеальным вариантом для долгосрочной оплаты будет потребительский кредит с нормальными процентами.

Тонкости использования кредитной карты за границей
Если вы планируете пользоваться кредитными картами за границей, чем больше у вас их будет, тем лучше. Ведь у любого банка могут возникнуть проблемы в системе, а без денег в итоге останется клиент. Продумать такую ситуацию лучше наперед. Преимущественно выезжая за границу обзаведитесь картами, у которых есть надежный онлайн-банкинг, а комиссия за прием и перечисление денег адекватная. Так проще будет переводить деньги с одного банка в другой, используя сервис своего банка. В большинстве случаев все операции проводятся в считанные минуты, деньги перечисляются практически молниеносно. Совершить покупку будет благодаря этому просто. Не работает сервис одного банка, пользуйтесь другим. Деньги, полученные в банке лучше использовать для покупок и залогов. Блокировка денег дело привычное. Прокатные компании могут заблокировать страховой депозит. Даже гостиницы и владельцы квартир, сданных через сервис Airbnb, это делают. Поэтому условия блокировки нужно уточнять в своем банке. Для одних она не относится к транзакциям, банк просто уменьшит кредитный лимит, на сумму, которая заморожена. Другие могут взыскать комиссию за конвертацию. Все эти моменты нужно уточнять в обязательном порядке перед выездом у менеджера или с помощью колл-центра. Кредитную карточку применяют только для платежей, если нужно снять наличку пользуйтесь дебетовой. В большинстве случаев комиссия стандартная 4%. Некоторые банки берут комиссию за любую операцию в случае, если карта гривневая. Но она все равно будет меньше, чем при снятии денег с банкомата. Комиссия за конвертацию в большинстве украинских банков составляет 1%. Комиссия будет снята в любом случае, главное не это, а окончательная сумма, в которую обойдется покупка. Перед тем, как выбирать карту, понаблюдайте за курсами. Банки выставляют их каждый день, и словить выгодную комиссию можно за счет разницы в курсах. Собственные денежные средства лучше перевести на депозит, но только со свободной возможностью снятия и пополнения. И тогда можно спокойно возвращать долг до окончания льготного периода. Вот он идеальный вариант, позволяющий заработать на кэшбэке и депозите.

Как заработать на кредитной карте с кэшбеком?
Депозит не дает всех тех преимуществ, что кредитная карта. Депозитные ставки в банках часто падают, а остаток на карте не принесет ожидаемых денег, прибыль в буквальном смысле копеечная.  Допустим, ставка 8% процентов, тогда с одной тысячи остатка удастся получить смешные 5 гривен. И даже, чтобы эту сумму получить, нужно, чтобы деньги, хотя б, месяц пролежал на счету. А если вы еще и активно пользуетесь картой, остаток постоянно снижается, прибыль становиться еще меньше. Наличие кредитной карты с кэшбэком приносит целый ряд преимуществ:

открывается отличная возможность получать нормальный доход от депозита на все свои деньги;
банк может вернуть часть средств, которые вы потратили с помощью кэшбека;
использование кредитной карты позволяет получить те же акции и скидки платежных систем, что и при дебетовой.
Вот как можно заработать на использовании карты с кэшбэком. Сложность заключается в том, что кредиток с кэшбеком не так много и не все банки такую услугу предоставляют, поэтому и проще выбирать карту с помощью сайта, сравнивать все варианты и выбирать оптимальный. Пользуйтесь выгодой кредитных карт с кэшбеком, учитесь зарабатывать даже на кредитках!